[絕望求助] 如何殺蟻？屋企有類似Thief Ants既黑蟻！

即係呢類

- 黑色
- 好細粒，好似theif ants咁，瘦瘦長長，中間幼腰
- 威滅蟻餌沒甚作用
- 用緊台灣既蟻餌，成份係糖 + 硼砂，似乎作用麻麻

有無人可以教下我點殺蟻？
已經出現蟻路！

搵源頭 倒漂白水

D蟻係廚房
源頭眾多
無單一源頭

有無蟻餌係可以用係廚房？

滾水

蟻成隻蛋白質，一淥就死

用吸塵機吸

用花洒壼入漂白水 50%水50%漂白水
噴佢行緊果條路 再噴佢果個area所有角落

咁咪最多改蟻路

但我想要ant bait